\section{Introduction}
\label{sec:Introduction} % le \label peut être utilisé pour faire des références avec lien dans un même document. Pour un exemple cf. la conclusion qui fait référence à l'introduction justement.

~
\subsection{Première subsection}

À essayer : \url{https://www.qwant.com/}.\\
(Parce que pourquoi pas).\\

\subsubsection{Une subsubsection}
J'ai \emph{"perdu"} ahah !\\
Bref, voilà comment on inclut une \textbf{image} :

\begin{figure}[H] % le H majuscule c'est pour dire "je veux cette image ICI, pas avant ni après"
  \begin{center} % pour aligner au centre
    \includegraphics[width=6cm]{./images/logo_ensiie.jpg} % possible de mettre height=3cm ou truc du genre aussi, pour contrôler selon la hauteur
  \end{center}
  \caption{\emph{Wouah le super logo !}} % Ici pareil, possibilité de mettre une étoile pour ne pas numéroter : `\caption*{}`.
\end{figure}
~

Blablabla.\\
Encore plus de texte.\\

\begin{quote}
\centering
\textbf{« Ceci est une citation centrée. Parce que why not. »}
\end{quote}
~

Houla on s'arrête là pour l'intro c'est déjà assez long.\\
